唔係想製造恐慌 我知道呢度好多00後 請你哋千奇唔好輕視沙士

政府到而家都完全懶理無應對措施，只能好好保護自己。
口罩 消毒酒精 屋企經常用漂白水洗係基本 唔好有僥倖心態 你唔會知不斷乾咳不斷發燒有幾辛苦 甚至可能突然係你身邊嘅人中招
出過街口罩一定要處理好 遲d真係爆多幾單 就一定要遠離人多地方 真係好重要

當年沙士真心感受到百業蕭條 得幾間賣板藍根係有開
果年咁岩我有其他事去醫院做手術再留院 實況唔係妙手仁心果d好忙好趕急
係一片死寂 個個好灰好擔心氣氛好差好差

希望大家好好保護自己 聽到呢d消息政府又唔做野 真係好無力又好嬲
做香港人好累但希望大家加油同保護好自己
天佑香港please

And 香港獨立please

未經歷過既真係記住唔好輕視
03年真係成個香港死城咁 仲死城過722元朗果日
每日睇新聞講有幾多個感染左同死左真係好恐怖
唔想再經歷多次

記得洗手,洗手,同洗手

當年hsi跌一成都冇

我個陣得幾歲番緊幼稚園
完全唔知咩事 唔記得有冇停課
淨係記得日日排好長隊去探熱 搽清毒液落隻手

真
當時個氣氛係好似日日打十號風球 好恐怖

日日戴口罩，返學要交體溫紙雖然係9填

日日都係722元朗

係仲死城過722元朗

係咩果陣住元朗又唔覺有咩野,
讀緊小學, 日日出街都無戴口罩,

想像下條街一個人都無 日日新聞報有幾多個人死 感染者送到隔離病房醫 但唔會知呢世再見唔見到佢 每日就驚到自己或者家人中招 最慘係唔知點醫 個種無力感直迫呢七個月嘅情況

我96，當時停課，復課後日日都係量體溫，屋企量一次翻到學校再量一次，學校啲口罩盒同酒精搓手液遍佈全校無所不在

仲記得日日睇電視報數果種感覺
之後到後期 一路倒數二十日定唔知幾多日無人確診 每日都好緊張 因為一有新確診case就要從新數過

推

真唔真呀，我果陣都係讀小學 停學果陣無出過街咁濟

小學大考取消埋，返學戴幾個口罩，上體育堂都要，小息唔戴一陣即比人屌

醫院職員仲要抽生死籌入格離病房度做
中籤個d差唔多要寫定遺書

嗰陣落商場 星期六日 可以得幾間鋪開 仲要係冇人嘅
停課就日日喺屋企睇電視 每日都有人感染 有人死

諗返都恐怖

住淘大
幾時望落去都係冇人 然後個天陰陰地果下真係好恐怖
最記得係信箱拎功課

戲既話好似可以睇金雞了解下

當年仲係tvb
大家可以睇返參考吓

利申: 當年小二

1999
果陣仲細

果時倒數幾多日冇人確診 開心得黎都好緊張

金雞都講唔到果隻感覺

堅，嗰時日日睇住新聞，一開始每日有幾個死，到後來每日死幾十個，確診人數每日幾百個，啱啱開始嗰時死亡率仲要係70幾%，仲要係全球都無方法醫，恐撚怖